（和理非活動）全民黑絲扣針行動，集思廣益

好多人係覺得政府有問題，但唔願出黎遊行，
如果呼籲，凡係支持五大訴求既都喺左胸戴黑絲扣針，又得唔得？
日常出街都戴，公司入面視情況戴唔戴，去元朗視人身安全決定戴唔戴。
好處係，全面民參與，0成本，又可以俾和理非表達意見，令沉默既大多數不再沉默。
就算真係怕人身安全，可以除返低，自由參與，唔勉強

大家點睇？

全市民參與，0成本，又可以俾和理非表達意見

大家點睇？

推

push

push~

黑色絲帶款？

咪咁左膠啦

扣咗黑絲帶，算係盡咗一分力
遊行不了，罷工不了

之前全民黑衫 全民頭盔 叫人平時返工著黑衫都講咗幾個星期 仲要出埋文宣 都無咩人響應啦
全民黑絲帶更加有難道

幾個星期前, 同幾個星期後, 會唔會唔同左?

唔係左唔左膠問題, 而係想無主動企出黎既人都盡一份力.

政府係唔會理既...一定要有外国勢力施壓林病先知死！
首先應要求英國禁止林病1家入境！

當年雨傘咪做過囉

千其唔好

自願性猶太人臂章黐線